跪求圖入面隻豬仔毛公仔

有無ching知道邊到有或者有任何有關資料
女朋友對隻公仔好有感情比屋企扔左想搵返...
如果甚至有人有實物 可以pm

幫推

IKEA?

推

買番都唔係果隻

又push

係唔係入電會郁果款?